Projet Quizz

Version 1 : Quiz à 1 Thème
Version 2 : Quiz à 3 Thèmes
Version 3(debut) : Quiz avec BDD

J'ai utilisé cette vidéo pour m'aider à debuté sur le quiz :

https://www.youtube.com/watch?v=dtKciwk_si4&t=2063s